中環·李祖祺醫生好唔好㗎？

話說今日去咗中環睇李祖祺皮膚科醫生，因小弟面部暗瘡都幾嚴重下（都有幾年）！想改善一下皮膚！
但嗰個醫生睇唔夠2分鐘就睇完仲俾左一張紙仔我係關於皮膚護理用品中心，聽講佢老婆開！

入嚟大家分享下依間野得唔得！